有冇人年年聖誕果幾日都病？

不過冇所謂，反正本來都冇人約